
                      La película más mala vista por mi , huecos en la trama , cuando hay trama que esa es otra , un final horroroso y muchas cosas sin explicar lo único bueno que vi de ella fue el niño actor que apunta maneras pero poco mas
        
            